請你一齊救下香港

大家要為近距離開槍發聲
罷工